大阪邊度有專賣相機背囊/袋嘅地方？

有冇巴打知大阪邊度有賣呢d
想去行下 上網搵都唔是好搵到
相機配件 背囊 日本製相機袋咩都ok

想知x2
留名

Yodobashi bic camera kitamura

呢間勁多

會平過香港？

配件平，鏡頭貴，菲林平，背囊好似差唔多價

款多係重點 ， 香港賣相機袋太少選擇

真
我去日本之前都有係香港望過下，又唔想就咁上網買 [sosad

而家去緊yodobashi

準備跌錢吧 ， 好多日牌相機袋

毒撚款

影d款色睇下